點解茶狼d野好似中撚左幅射咁仲咁多人飲

飲果d人有無興趣去大亞灣住